政府好成功咁用元朗件事淡化西環開槍

老實講，我一路都支持班人勇武抗爭, 但尋日呢兩件事要我排先後我都會理左元朗先。主觀上示威者衝得上前線，其實都真係預左班狗會掉摧淚彈同有機會開槍。相反元朗係無差別咁攻擊平民, 咁你會覺得受傷被打架係受害者，因為呢個結果唔係佢地會預計到架。咁就成功將焦點轉移左， 我相信來緊一炮雙響架情況係絕對會継續，大家要小心。
今次政府個公關好勁，識得用呢招。

唔係淡化 只係唔通知開槍都唔係第一次
要知既都知 唔知既只係扮唔知 討論價值低
元朗新秩序 警黑合作今次太明顯 緊係講左重要野先啦

屌你老母, 比人分化緊!!
721 推!!!!!!

勁條撚
都無淡化到
國際頭條都係報西環

兩邊都好重要

但代價好大，民意輸晒

政權不倒，警黑合作只會不斷重演

唔好浪費上環勇武用生命同痛楚為大家開拓嘅路，求大家集中推返上環 post 上頂

唔好再推元朗post

夠啦，唔好再話咩淡化。真係關心嘅會一直留意兩條戰線，今次係元朗嗰邊嘅事接近民生性質，所以啲人關注多啲，唔代表冇人關心西環。